其實有無諗過班狗有打算今日暴力清走和理非

無出現唔代表無事
今日啲消息似真似假
因間一兩隻臥底狗衝出去一齊冚家產

唔明點解大家咁安心叫人留守

一定係發生咗一啲嘢 或者將會發生一啲嘢
先會出現停飛
用個腦諗下